有無可能進化到兵分兩路甚至 n 路?

例如好似今日咁, 廿萬人, 留十幾萬元朗 draw 晒d 狗, 其他地方照計發揮空間會大左。

分兩萬人去圍石壁監獄, 要求釋放天琦。

難做到 因為你無號召力人地點解要聽你

一個戰場撤退後轉另一個戰場有無用

身份證單數尾去A , 雙數尾去B.

我諗過方法係平均分人
身份證號碼最尾係雙數去A，單數去B

呢個幾好

丫你老味丫
又會咁合拍嘅

最易分呢個方法

試一次, 同一日開兩場
work就有人跟, 唔work咪算
再諗其他方法